聽日屯門公園遊行有冇dress code

要著乜色衫？ 如果啲雞唔係到咁點？

我無野講

我無野講
0
0

禾刀想g

冇

大媽style

咁著陣間俾人趕返轉頭

定話大家而家定聽日dress code? 一話大家想是但？

車路士波衫

我都想知

Ching呢件好難喎

女仔盡量唔好著白色

點解

買上季果件頂住先

女仔做好防走光抽水準備 果班係咸濕伯父來

啲狗可能助紂為虐，保住啲大陸大媽。

收到

盡量黑色以外顔色

why?

全身衛生防護裝備

屯門還屯門 金鐘還金鐘
明未

呢個活動唔關政治事
一有dress code就會被轉移

藍色？

街坊裝

啲人話街坊look
如果大媽唔嚟仲好 運動已成功

定係灰色嗰啲
又唔黃絲又唔藍絲又唔金鐘勇士

大媽休息一天
第二日再出現
運動係失敗喎

綠色 黃加藍變綠

推

黑色係代表色

一路行一路跳

咁要邊行邊直播

頂開D老野,圍住D臭雞UN下UN下

使唔使一齊跳 battle

想問好耐 係邊到有完整版

女仔著密實啲
費事俾鹹濕廢老有機可乘啦

可唔可以share link

車路士波衫+1

我冇嘢講

而家著黑衫額頭好似鑿住"反送中" 咁

有人呼籲避免著黑色

淺色

著乜衫又有咩所謂
黑衫咪黑衫藍衫咪藍衫
人地要入你位點都可以入到
自己舒服嘅衫咪得囉

綠色

因為今次係黃加藍

黃船長表示親眼看過有人派利是派至無錢開飯，或者有人派完再即場問人借錢派，但認為這些是個人問題，他笑稱，有時候都會對歌手說「我無嘢做無錢派！」

另一名到場聽歌的楊伯，看到年輕記者到場難掩興奮，不斷要求合照，更拿出50元紙幣及利市塞給記者，記者推說不要，他便建議記者出去唱歌，「唱得難聽都唔緊要」，並稱在場的人都會給利市。楊伯又稱大媽唱歌可以月入20萬、30萬元，鼓勵記者出去唱歌。楊伯看到公園內的大媽，仿佛年輕十歲「滿場飛」不斷派利是，他指一般派10元一封，今天共派約600元。

有網民發起周六「光復屯門公園行動」。其中一檔歌舞團的老闆江先生表示，他負責提供擴音器和咪高峰等設備予大媽。他稱不擔心網民星期六的行動，認為自己只是「唱歌咋嘛，自娛！」他指現場有很多老人家，提醒到場人士「一唔小心推跌佢死咗呀！」

聽日活動主要focus民生，盡量唔好扯到反送中
之前見港人講地個page樓下一堆真藍絲都覺得光復屯公係好事。
大家一齊保屯公，衞民生

啱呀

一陣三公主唔落來點算？

咩色都得，除咗黑色

女仔聽日唔好咁搏,果班咸濕伯父一定抽水,唔好埋身
feel到唔對路就散
記得帶奶媽,預左長期拍片幫義士

男既就武運昌隆

肯定避走啦

「七黑」團結打倒白色恐怖

全屋得件羽絨係綠色

冇錯，個邊好多變態啊伯，提防提防啊

聽日返工出唔到
可以出借車路士波衫

我反而覺得聽日真係真係唔好掂到 、撞到啲老淫蟲
一陣唔小心一命嗚呼 畀人告謀殺就大獲 有先例

我係咪諗多咗？

大媽雞，同雞蟲伯伯應該收晒風喇，唔緊要！最緊要係有人放大之前影果堆群魔亂舞、賤肉橫流果堆相放大再放大，做好現場宣揚

比人加乳暈

應該收到風 唔會去啦

冇dress code狗隻仲難捉

盡量同反送中分開，係社區福址問題

有無機會見到D藍絲衝上去郁柒D狗

無錯, 無謂比人話騎劫, 民生野, 無必要乜春都上綱上線

老實講 好想佢地係到 跟住幾千人撚狗咁撚佢地

多人就把握機會，開一個群組，叫街坊加入、隨時做糾察監視，一開始又嚴重就call齊馬去圍，無休止要佢地停止

oic okkk

開始擔心班大媽收到風唔黎

有咩衝突？人地深藍知係我地黃底搞都支持
佢地都分得清楚
咁點解我地仲要講到咁樣 割晒蓆咁

對住呀伯就battle

臭雞就狗公戰術

如果聽日一個大媽都無, 全部罷市, 遊完第二日又開到成行成市, 咁可以點?

如果聽日d大媽避一日有咩做

聽日班大媽一定無咁猖狂

我真係就笑死

唔係割蓆, 係二個議題, 唔好比人炒埋一碟
同之前屌水貨客一樣, 你無必要囉真普選出黎講

最好淺色，唔可以黑色，因為藍絲可能加入今次行動，我地要比佢地知今次我地只講民生，不講政治，希望藍黃合作
大和解

藍啦

裇衫西褲

咁老實講 衣著真係無問題
無特定衣著 無任何政治立場
咁其實已經解決 洗咩話咩色衫
都係嗰句要支持嘅一定支持
由始至終都唔支持嘅都係唔支持

Yes sir

LM

btw大美麗係咪小美麗加大版

綠色，光復公園，黃藍同行

街坊裝咪得

只要有幾個人肯出黎
呢鋪真係快樂抗爭

唔通跳舞都比人拉咩

最緊要唔好有身體接觸

老野講咩都好,一定要笑住咁對佢

冇啲咁嘅嘢 着阿仙奴得唔得

我好擔心

雖然冇dress code
但各位記得戴口罩
禽流感會經由飛沫傳播

小心禽流感 勿摸活家禽

一定係著廢老裝入場

比d廢老進擊應該點應付，
我知一定唔可以還手，但可以做d咩？

街坊look得啦

其實咩衫都得啦

夠厚面皮就得

街坊裝

最好唔好黑衫，因為我地唔識政治架嘛

講真：咩衫都得，總之唔好黑
無其他喇，小心唔好中暑，同唔好恐怖過娜娜就得

係咪真著車仔波衫先
好撚驚結束聽日得我一個咁傻閪著

咁唔通你要求佢地著黑衫帶口罩啊？佢地最多唔攪你，坐定定係屋企等收成都當幫忙啦！

嘩，真係要小心啲呀伯，記者都搞。。。

... 你地驚唔驚會比佢地打...
你地睇6.30都知佢地咩料
好擔心你地

2012年文憑試小組討論題目：「明知山有虎，偏向虎山行」這種態度，有人認為勇敢；也有人認為魯莽。試談談你的看法。

唔好黑色，其他咩色都可以

冇dress code應該好多人唔知，要幫手推

黑衫啦
夜晚又要去愛丁堡

成日都有人著波衫出街架啦
但你著得出黎大家就等你車路士.GIF

唔敢著 以後唔敢係屯門範圍著
一陣人地以為我係佢個仔就67

好提議
等我同車路士.GIF混埋一體

黑色背心外套

見識少 呢張第一次睇
喺到做緊乜9

女嘅著密實啲，
唔好企外圍，
千奇唔好落單

佢地收到風唔撚夠膽蒲頭啦

絲打們小心咸濕伯父

呢張先正

應該唔係一兩日可根治
我覺得聽日用黎曬馬啦
畀個下馬威
以後出手方便啲

有錢搵既地方，對大陸人黎講點都會癩死唔走係常識，就算係犯法，同埋我覺得背後唔多唔少一定有黑社會撐，每個月搵三十萬喎！咁好利潤，有咩可能只係靠班大媽就霸到地盆又無人搞到佢地

屯門大媽舞gif圖大全集

純粹街坊活動，去聽下歌著乜都得

黃加藍變綠？

Black bloc

咁即係咩色

除黑色以外嘅衫

奶媽=尿袋啊清

FYR

。

廢老裝

聽日好多蚊 記得帶蚊怕水

agger 街坊出街look就ok

有冇單獨去既巴打一齊
利申 毒撚自己一個

蚊怕水

冇蚊怕水

買 好平